用心良苦根本沒人知

話說 今日見到女朋友就第一時間問下佢凍唔凍
＝me ＝女朋友
me：bb 今日凍唔凍啊？
女朋友：好凍啊 bb
me：凍就著多件衫啦臭雞 咁撚凍仲要著短裙想對腳變孖條啊？
都未撚講完就見到佢個西樣慶過火屎
乜撚都沒講就走撚左去 電話又唔撚聽

其實人地見今日天氣咁凍先特登搞到你慶烚烚
費事你凍親

希望過多幾日天氣沒咁凍你會搵返我啦bb

呢招掂唔掂先

掂

識貨